【突發】(有片) 港鐵列車車廂有人自焚！！！

好L恐怖